[機場] 垃圾AA同狗冇分別

而家啲AA真係當正自己係狗
已經show左職員證，明明係佢自己發雞盲，
然後行職通嘅時候就截停我，推我膊頭，
仲要係用班狗嘅語氣
Dllm你連一條柴都冇呀
眼疾就咪撚返工啦

黑A

AA有柴既咩？
定係垃圾avseco咋
班撚皮食蕉黎咋喎

垃圾aa 成隻狗咁
屌曬你地老母
做狗

Sor ching嬲得濟打錯左
係班垃圾食蕉